[你問我答]做緊精彩科病房 你問我答

不過未必樣樣都會答 驚唔小心自爆

入面有幾精彩?

有無靚仔癲佬

精神]科
自膠

冇
鄉音癲佬就有好多

做咩科？多唔多俾人打？

精神科 打錯字自膠
我做個rank就唔會比人打嘅 但係有時會睇住其他同事俾病人打
其實冇仇報都幾sad

邊個專科做
黎緊去Geri做實習 有咩要注意呢？ 求指教

利申:唔係做Nurse
我做sub acute房
我諗最重要就係小心唔好得罪啲老屎忽 呢行話大唔大話細唔細

知道！做student 邊個都唔敢得罪
係驚唔夠醒目 又冇學校人帶就比staff寫衰份report

sub acute 係咩環境

好多時大家都第一次入ward 咩都唔識係正常嘅 暫時我都未見過有student係真係醒 懶醒就有
仲有記得唔好同其他同學圍埋一堆傾偈

十個院友有八個都係舊症 多數都係等宿舍咁
你話好似Rehab咁平靜又唔係 話好似Acute咁撚忙又唔係咁
我覺得自己講完好似冇講